吾有一計

首先泛民議員係6月11號一定要留係港島區
然後6月12號朝早所有隧道主要幹線都唔知點解有壞車塞死晒

push

令到流會係最現實可行做法

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過各大隧道告士打道等重要幹線時
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港癱瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

想癱瘓港鐵嘅
同職員講

之類嘅說話
港鐵自然要停車先以免有咩事發生
職員無資格扣留你 你講完搵機會走 無人會記得你
就算CCTV影到你 審你都係靠職員證供
你死口唔認差佬奈你唔何
到時每個站停幾分鐘 已經夠塞爆全港

建制派點會搭地鐵過海